\vfill

\begin{multicols}{2}
\subsection*{Longdrinks}

\begin{singlespace}
	Fancy Franzy\hfill 3,50\,\EUR\\
	\footnotesize\itshape
	Peachtree, Zitronenlimonade%
\end{singlespace}

\begin{singlespace}
	Gin Tonic\hfill 3,50\,\EUR
\end{singlespace}

\begin{singlespace}
	Rum Cola\hfill 3,50\,\EUR
\end{singlespace}

\begin{singlespace}
	Wodka Cola\hfill 3,50\,\EUR
\end{singlespace}

\begin{singlespace}
	Wodka-O\hfill 3,50\,\EUR
\end{singlespace}

\vspace*{6ex}

\subsection*{%
	Alkoholfreie\hfill\strut\newline
	\strut\hfill Cocktails%
}

\begin{singlespace}
	Spitfire\hfill 3,50\,\EUR\\
	\footnotesize\itshape
	Ananassaft, Orangensaft, Grenadinesirup%
\end{singlespace}

\begin{singlespace}
	Tonic Fresh\hfill 3,50\,\EUR\\
	\footnotesize\itshape
	Ananassaft, Orangensaft, Zitronensaft, Grenadinesirup, Tonic Water%
\end{singlespace}

\columnbreak

\subsection*{Cocktails}

\begin{singlespace}
	Cuba Libre\hfill 4,00\,\EUR\\
	\footnotesize\itshape
	Rum, Limette, Cola%
\end{singlespace}

\begin{singlespace}
	Tequila Sunrise\hfill 4,00\,\EUR\\
	\footnotesize\itshape
	Tequila, Orangensaft, Zitronensaft, Grenadinesirup%
\end{singlespace}

\begin{singlespace}
	Sex on the Beach\hfill 4,50\,\EUR\\
	\footnotesize\itshape\raggedright
	Wodka, Peachtree, Ananassaft, Cranberrynektar%
\end{singlespace}

\begin{singlespace}
	Zitronenbla\hfill 4,50\,\EUR\\
	\footnotesize\itshape
	Gin, Peachtree, Zitronensaft, Maracujasirup, Zitronenlimonade%
\end{singlespace}

\begin{singlespace}
	Long Island Iced Tea\hfill 5,50\,\EUR\\
	\footnotesize\itshape
	Gin, Rum, Wodka, Triple Sec, Orangensaft, Zitronensaft, Cola%
\end{singlespace}

\vfill
\null

\end{multicols}
